關於入台證一問

岩岩申請左一般單次入出境許可證

4月去一次

但黎緊5月又要去多次

所以想問下係咪到時要再上網申請多次？

應該要 因為單次

要呀

Ok 唔該曬巴打

要，因為入境+出境都會扱印，
你張入台證就完成咗佢嘅使命。